3D2Y - 將來遍地開花

當我ON9 都好, 突然路飛發夢同我講
有無諗過如果今日警犬係由當日雨傘義士個效果會變成點, 良心發現開槍射歪, 咁個結果會好唔同?

雨傘後大家又變返正常生活, 但警察又有新裝備又訓練有素應付示威, 所謂不進則退, 今日敗退無可厚非 ....

既然係咁, 不如多d 人走去考警察, 如果有良心人士入咗去, 所有事可能唔同, 當然係有d 痴人說夢, 入去做幾年可能人都癲被同化都唔定....

唔想做狗, 都可以, 多d 人去學吓急救如何 ?? 今日後面咁多人, 全民皆識急救會唔會覺得好唔同?

而家有人用telegram 都出事, 呢度鍵盤戰士電腦高手眾多, 但似乎對手考慮得仲周詳, 一早mon 實呢度d 消息, 一早諗定點捉人 .....

尋日見AY, 鄺神MTR 舌戰群愚, 勇救年輕人, 仲間接搞到gay 警忍唔撚住乘機搞白衫屎忽添, 大家睇得過癮之餘, 有無諗過自己係下一個AY ?? 下一個鄺神 ??

我想講o既係, 大家係雨傘後有無進步過?? 其他人我唔清楚, 但我肯定無....

目前呢個反送中大家當然要繼續努力
但呢一場抗爭, 可能會係由雨傘萌芽, 反送中係過程, 下一場遍地開花都唔定, 今日一戰唔好咁快定輸贏

萬一惡法通過, 所以野都可能要轉戰地下
所以我地要3D2Y, 大家之後需要諗吓點先變得更加強大, 咁先夠力同能力者鬥, 發揮所長, 裝備好自己終身受用!